係poly既手足唔好夾硬衝出去，黑警見一個捉一個

要等機會啊